Eric Ko 癲到連野豬都handle 到

睇片頭已經笑咗

好乸堅, 對住啲野狗都handle得咁好

見到野豬都shu佢

又真係有用

係，真係好pro

樓主25 email,拉。

一開始d豬都無理佢，留低影d豬結果引左佢地過黎

佢個shi 真係無敵

佢用就係，唔識嘅真係唔好亂試

Cls
Eric應該連人都管到
見親咩一shu即刻控制住個場

好撚勁 第一次睇 有冇其他片推薦？
會唔會蛇都shi 到

睇佢channel/有線嘅鍊狗術師/Cesar Recruit: Asia season 2 （佢奪冠，且完勝，同Cesar 都講Eric 教狗方面係 無械可擊）

佢嘅氣場好勁，又足夠大隻

你搞到我無啦啦睇左大半個鐘佢d馴狗片

好搞笑shu d豬

好好睇

有無link

動物見到一對龍形眼，已經震懾左

有一集 食狗咬佢其實佢動作好快 都避唔到

（Cesar Recruit: Asia season 2）

佢channel 就係我呢個post 段片

有線嘅就自己上YouTube 搵啦，太亂

只可以講點都會有機會受傷

論自信的重要性

係自信咁簡單大把人得啦

好撚治愈

佢唔止馴狗仲馴埋狗個主人 cls
由熱門 開始睇 幾好睇 佢啲case 都好癲
咬主人 俾比可能第日就人道毁滅左佢
好彩我無養狗

睇佢好多片啲主人就係缺乏自信，而且點用肢體show 出嚟唔係想像中簡單 ，同點都要有知識back up 嘅

下次可唔可以示範埋shu馬嬲

想佢去馬騮山比馬騮搶嘢食 shi尻番啲馬騮

哇 想睇 一次過shu曬幾十隻 好壯觀

Sh果三隻車房狗，我都比佢嚇一嚇

無養狗都係都好enjoy睇佢啲馴狗片

真心好勁 馴狗唔洗講 但連拍片都咁用心 拍得好睇到電視節目咁 好佩服佢

根本同cesar同級數

我睇錯左: Eric Ko 癲到連豬都handle 到

殊

唔係shi既問題 係人既問題 佢有講氣場好重要

Shu連豬得唔得

連豬咁Q 由得佢啦

佢啲片拍得好靚

咁高質既頻道準備又比連登仔搞 連登仔唔配睇Eric ko

野狗都搞得掂真係好堅

我自從介紹咗俾老豆睇 佢每日食飯屙屎都睇

睇錯handle到連豬

有時會懷疑佢根本係某種猛獸扮人

Eric唔知馴唔馴服啲女

佢啲片勁好睇 明明我冇養狗

中大野豬

帶狗行山原來咁能危險

連野生動物都純服到就唔係自信咁簡單，動物係會睇其他動物眼神黎分到果隻動物係咪自己之上

我半個月前係咁煲佢有線拍嗰兩輯劇

啪一啪手指 shu hold住全場

真正既動物傳心師

之前開post 講佢，啲人話佢唔係藍（唔肯定）

好想做佢隻狗奴畀佢調教

如果咁有愛心既人都係藍，我對世界無期望

我睇完佢都成日咮我d狗

霸王色霸氣

我隻狗完全唔理我

香港咁多狗，shi唔shi得哂

真心型 依種職音幫好多人同狗

Eric呢身行山裝束

佢個shu萬試萬靈

野豬都叫野生長大冇計
啲村狗車房狗真心痴撚線
永遠唔知幾時會真咬，成日衝到勁貼係到吠

佢隻狗都知個主人有料 成堆野狗吠都零反

我早半個月同你老豆差唔多 好似追劇咁睇

唔知點解覺得佢好似對女人冇咩興趣

好似gay佬

好奇咁樣搵佢馴一馴要收幾錢？唔會唔洗錢呱？

佢講過唔係隻隻狗都sh到，要試不同既聲音

邊集？

可唔可以handle埋林鄭

上埋動物蘋台live Q&A 都藍？
年頭都有蘋果訪問

我估佢係serve 好多有錢佬
好多嘢唔講得
非藍已經接受到

好撚屈機

佢去做前線無敵
行埋去shu一shu班狗就聽聽話話

我可以

嗰啲係連豬所以俾人shu 到

煉狗術師係幾好睇

隱形藍絲都睇, 連登狗食屎啦

馴獸師之王

天生純獸師

講真 去到最尾d野狗衝埋黎真係咬自己隻狗
一定係一腳掃走佢地
幾勁都係 失控都係控制唔到

馴主人至真

佢YouTube有條片講佢隻狗死
睇到我哭左

佢真係明白d狗諗咩，唔似個d咩寵物傳心師咁on9

可莫耳 shu 下啲黑警

百獸凱多

村狗應該捉晒去死
成日沖出黎

佢好撚型但有陣gay味

我睇撚做elon musk

佢隻狗同佢一樣咁淡定好勁

佢隻狗成日跟佢行山，如果放狗落樓下公園散步隻狗會唔會唔慣呢

係得你會睇錯

我都覺

佢介紹呢條路睇落唔多適合新手
又多車又唐狗又野豬
希望唔會成班連狗都未識教嘅傻仔有樣學樣衝入去

Same

蛇可能以為同佢傾偈
SsssSSSss返轉頭

有幾勁？一班傻鳩吹捧大驚小怪用奇行舞趕走野豬都仲得

個比賽節目笑左
頭幾集無乜野
後幾集每逢Eric講野都落字幕
可能口音問題

差d經驗
過多十幾廿年先

霸王色

貴到仆街
不過俾得起超值

老衲都handle到連登仔啦

可唔可以叫佢控制啲狗！

我想講其他人千祈唔好亂試向着啲野狗shi

你無返佢嗰種猛獸嘅氣場 分分鐘俾人咬

想知有幾貴

頂你樓主搞到我係咁睇佢嘅片啊

Shu!

超級馴人師

人地d商業野，你自己打去/email問啦
隻隻唔同嘅
唔通法虎同大丹同價咩

Feel到有人會睇完條片走去shu啲野狗，之後半秒衝埋去咬鳩佢

Eric Ko 係1定0？

推到eric ko去馬騮山

我之前睇有線定viu見佢教狗
以為佢鳩up
點知咁勁

痴線

佢隻狗直頭坐定唔撚驚

好耐啦
之前睇佢訓d癲狗就知有料
佢搵到食架 大把富婆識玩唔識教

港鐵前線好黃

佢平時講野啲語氣咁溫柔，一對啲惡狗一聲霸氣shu 啲惡靜晒 好撚屈機

張祺忠一早識佢就唔洗坐監啦

殊......

對住野豬好似無shu
佢個下係啪手同原地對恃，姐係無侵略性行為，但無退縮

開頭個呀伯係咪比佢shu雷左雷

定你想講佢老婆

佢shu 個下多數係對一般狗，

之前見過佢馴兩隻野狗，同今次野豬都係用啪手
一般人真係學唔到，佢個原理係要睇準對方真係想攻個下，啪手，用聲音引開野生動物既注意力，等對方暫時停止攻擊去搵一搵突發聲音個源頭

個下個時間一定要掌握得好好先有用，否則會當你挑戰緊佢，而且停左有可能係會再攻埋黎，你要預咗不停stop佢，到最後佢會短時間內本能地learn到唔去攻擊你

太高質

紅髮識殊就唔洗斷手

片頭殊個廢老

好似幾有道理

x2

唔係話有老婆咩

又話帶隻狗去睇靚景 但隻狗既高度只係睇到草同樹根

中大 email?

shu

佢可能仲勁過Cesar真係好撚堅

哈利波特

仲差D咩經驗?
係咪一定要五六十歲老屎忽樣先叫有經驗

連狗

下次經過見到隻藍屍狗想沖埋嚟都要shu佢

足夠

隻狗冷靜到

邊撚個黎?

係呀屌 睇到一半即刻抱起隻狗喊

下你煲唔煲都對佢冇影響

Lm

ON9 有女架

幾佩服佢，有料又唔㑹串串貢(至少鏡頭前做再), 勁到可以喺Cesar Milan手上攞到最佳亞洲馴犬師個獎, 同埋睇得出佢真心想幫動物/主人，唔做為錢做個樣出黎

有女朋友定有仔女

正常人係知道有道理都唔會做到，你最少需要兩樣野

第一係要有足夠知識分到，動物有咩表現係真係想攻擊你，有咩表現係只係威嚇緊你，唔可以搞錯

第二係要掌握到出手個時間，但呢個要經驗，要練習過先會掌握到。但大佬你正常人點去練衰一兩獲可能已經比野咬緊

其他個啲咩自信呀氣勢呀已經唔講

佢隻狗好乖

有追開佢 , 幾好睇

純好奇, 雖則自己無養狗, 但都想知搵佢教狗要幾錢

對呢方面既知識好好奇
有無啲咩書可以睇下

咁少 我睇咗幾日

要讀隻動物嘅氣場
真係唔係睇書就學到

佢好勁

有料

實係啦, 一sh佢老婆就收聲

琴晚見到呢個post先識呢個人

咁我失戀了

一睇就上癮

我之前都係

金牌馴狗師 都好睇
呢個男人既師父

其實好難為錢，馴犬唔同教仔，無得迫隻狗乖，只能夠循循善誘，有嘅係心機同耐性，唔鐘意動物係做唔到的

見到野豬都係坐低算

好想瘋狂俾佢殊
好man

必睇 唐狗打交個集

佢最令人佩服嘅地方係真係做到有教無類，唔理咩品種，唐狗番狗都一樣咁比心機去教

濛狗識貨

SH!

好想睇佢shu真狗

Pokemon主人打哂，精靈都唔使出

主人係大門大

eric sir勁忙, 想搵佢教下我點train隻狗都排好耐

我試過學佢殊我隻貓
隻貓彩我都有味

好似揸車咁, 踩油就行, 扭呔就轉, 有邊個唔識?

但做落又另一回事

呢集，徒手分開兩隻打緊交嘅狼狗

懷疑佢個shi 係超能力黎

叫佢shu下波台班多咀狗得唔得

一個動作連老虎都怕咗你
連登仔必學

我睇左成個禮拜

真係可以引到佢地注意一下 不過就係得一下

你唔理d豬都唔會搞你架啦

最尾D車房狗好似有個主人係到叫佢地走
唔係ERIC阻到佢

野狗邊度有得睇？

佢真係好fit
零肚腩

仲要係唔熟悉既狗

我無睇條片，
但經驗係要透過時間黎去累積既
唔係老就代表老屎忽
而係cesar面對唔同既情況多過eric姐

根本所有狗(連同部分人)都係咁嘅教法，有啲種係醒目啲學得快啲，但本質上都係一樣

睇得佢啲片多就會知道好多時跟本上係主人嘅行為或心理問題影響咗隻狗，第一時間多數都係教主人先。

孖嬲應該難搞啲

係真係幾好睇
又可以學下野

人地for狗
咪咁癲啦

比最尾最尾果吓Sh！嚇親

佢個Sh! 好似去去武器走

片頭以為佢shi9個白衫阿伯

之前我成日撈亂佢同教小朋友果個大隻佬

你都痴線
就算你俾個d所謂唔同情況佢
佢一樣handle到啦

好勁
世界級馴狗師
viutv如果幫佢拍一套節目
放8:30都應該好多人睇

最尾個廢老俾佢嚇到

我都係 日日打開電腦當劇咁追
個排好迷佢 覺得好型

Eric Ko 癲到連豬都handle 到

SHI ! ! !

強.

狗嘅祖先係狼，狼係群居，出外覓食通常會有一個領袖帶頭。
你拖隻狗出街，如果放長條狗繩，比隻狗行先，另外主人自己又擔驚受怕，驚隻狗四圍吠，心理上係鵪鶉，動物係會feel到。
呢個時候，隻狗會覺得自己係領袖，狗主驚，所以隻狗會產生要保護家人嘅心理，所以四圍撩事鬥非，任何人或狗或車或單車經過都會狂吠。
所以都係要教個主人先。

每次見佢拖人哋隻狗，隻狗乖過比原主人拖就覺得好好笑

氣勢

Cesar係Eric 師父
係國際舞台上係世界一流
Eric仲係香港仔，欠d名聲同歷練

唔洗咁燥既

去塔門shu牛

比狗咬，唔係比人咬

Him: “you see the relaxation here...”
Dog: “so you have chosen death!”
好撚正

你都咪睇小 Cesar，一個人帶咁多狗，完全無亂況。

佢d招數有d似cesar millian 睇左佢兩條d狗片

比有線搵左

係咪柒咗？

佢已經向住馴獸師既道路行緊

唔好玩啦 cesar 好高班數 佢都係cesar徒弟ja

佢自己養嗰幾隻都係超乖（有隻仙遊咗）

幾時有Eric ko shuu 熊既post

貓真係好自我

片頭佢shu個阿伯?

下次我老細惡我我就SHU佢!

引佢哋注意唔係用Shu，用零食就得

兩腳個啲狗呢咁

影唔到D狗啫

笑撚死 貓好犯賤 你唔理佢佢會自己痴埋黎

佢招數好多，最主要係條綠色神仙索，仲就就係Shu

係師傅黎？Eric好似只係參加咗Cesar個比賽奪冠，好似唔係Cesar徒弟？

其實好多情況只要主人係強勢, 話到比狗狗睇"我係你主人"就搞得掂
不過講就易, 要做到真係要比時間

霸氣

shu就係cesar millian最成名既招數 所以我話似 同埋佢都勁 學到吹 連用手扮狗咬 用腳kick一下所有

老婆， 但佢最愛嘅都係狗

好似只係同一套教狗方法，應該叫做同門師兄弟

男朋友睇完佢啲片成日都周街殊

我又唔覺高班好多，只不過Cesar係喺美國成名（有錯請指正），始終美國係國際大舞台，全球都有人會睇到美國節目，令佢觀眾層係跨國，所以令你覺得佢強過Eric。
而Eric以前拍開有線，觀眾層面只係停留喺華人方面，好難衝出國際。

#嘔心瀝血

cesar算係先行者 但佢個派長期比馴狗師批評 強勢 氣場 自信 係馴狗師立場都係錯誤
eric 我睇佢未去cesar個比賽前既片 好多都同cesar既套路相似 shu啦 呢d 本身都係cesar自創既 同埋 eric係未處理過太多種類既狗 反而cesar係狗習慣（咬人 驚車 護食 連怕 木地板/膠地板都試過 /品種上都處理得多 所以先話佢高班

呢條友好有料

真係唔易 又唔想用打黎令到佢地驚

諗起普京騎熊

ERIC KO幾好人,有時落街放狗見到佢,
佢又咁岩放緊狗,會主動走黎打招呼,勁NICE
仲教我點令到我隻狗唔驚狗
好人到仆街
好少見依D真心想教人養狗嘅人

養狗真係要正確教導，同養人一樣

好勁

今日先知有馴犬系youtuber

其實狗都係睇主人頭, 一定係主人問題先

我feel 到呢幅圖有潛力

佢參加過cesar millian 真人show , 好似贏埋

唔止引佢注意
而係喺狗想攻擊 ／ 失控嘅時候暫時引開隻狗嘅一吓注意力
類似打機破防果一刻

但有機會之後點應對，都 eric 呢類高手先處理到

用腳 kick係點？

馴埋男人

我老豆以前都好鍾意睇Cesar
我之前都有send Eric Ko 佢好似反而冇乜睇
但明明睇香港人教仲接近我哋

係佢條仔應該都成日比佢 SHU

好正

有線簽佢十世
TVB見到佢呢個節目紅自己都拍咗一套
完全比唔上

會踢個後面 等佢分神

我明睇開cesar 好難睇佢 你同你老豆講 佢係cesar徒弟 佢就會睇同埋有狗咬狗情節 我都係比朋友吸引我睇

要講清楚係輕力踢一下令佢分神
唔同其他人教狗大力踢到隻狗屈服

想睇 邊集

點會比得上，除非佢地又搵到個世界級嘅嚟教

佢呢下嘢
0:02對廢老都有用㗎喎

睇咗佢咁多片，呢隻狗都算係最恐怖

我都岩岩睇完, 真係得佢搞得掂

又比連登擺上應神枱 相信都唔擺得好耐
利申 有睇開

佢shu返連登都仲得呀

琴晚睇左 好型

唔知佢講邊集 不過呢集有咬傷

睇準機，手指按頸，普通人唔好亂試

每個見過佢既巴打都話佢好好人

之前有隻大丹犬比人棄養
FB出晒post
之後比對夫婦收養左, 帶左去eric度train
就開始留意佢

連登仔：講到咁勁咪又係唔夠邊個邊個勁乜乜柒柒
Eric:shu......
連登仔：

Shushushushu

真係勁 唔係講笑

試吓同佢一齊睇Eric Ko 參賽啲片先 我都未睇哂

依條好撚癲

屌 龍眼

SORRY, WHO???????????

冇返咁大隻都真係未必夠打

見到比狗圍, 代入左, 手心標汗

冬菇=香港人

你睇下先啦 我都係琴晚先知who

控場技

睇標題以為Eric ko同中大email拍片

真。勁

仲有3萬警犬

睇咗絕對唔會後悔
而家認識佢都未遲

野豬都得

幾charm但有啲gay

Who’s Cesar Milan
利申冇養寵物

好似之前有post講過佢有老婆？

我都試過學佢，隻狗唔睬我

一係驗眼
一係驗腦

一路覺得佢個樣好似狗

佢做一哥就好 出街無咁危險

佢已經勁fluent 了
起碼勁過95%連登仔
計口音條菲律賓佬仲難聽啦

係好撚基個樣
開頭唔鍾意，但控制唔到自己

有個YouTube個圖用佢同隻狗

我係指popo

屌，

咁成唔成功

啲貓應該係關愛智障嘅眼神望返你

批評d咩? 即係唔應該強勢??

自己示範挑釁野豬
之後叫人唔好挑釁野豬

你有能力你都可以嘅

組係係人都得啦
洗撚佢講
佢都差d比野豬撞

佢地慣左用零食訓練 要平等 cesar eric個套係以勢壓人

制服連狗

屌你 又真係幾好睇喎
連續睇咗條片

我一開始都以為佢係神棍黎 點知咁堅

我Shu, 隻狗即衝

隻野豬好慘冇啦啦喺自己屋企比人shu

一定堅過d 傳心師
同埋第一次有人開口埋口都係energy 磁場 正能量呢d 傳銷term 而我唔覺得反感

心諗：你踩入我地盤仲要shu我？

個啊叔被撚狗

忍唔住笑左

點睇Tony Parker？

好似NTR人地隻狗咁

『平等』approach真係好戇鳩，狗係天生就有聽leader話嘅天性，你唔去實實在在咁去lead佢，而走去用零食討好佢只會令佢覺得你係『有嘢益佢嘅飼主』而唔係主人。

勁鍾意睇佢d片，好多狗有行為問題通常都係因為唔識教，有d仲細屋養大狗 又冇足夠活動空間 真係好on9

我都係
碌碌下YouTube睇左一集練狗師就停唔到
學到野之餘d狗又得意

你覺得佢挑釁啫唔等於就係挑釁
我就覺得佢係保護緊佢自己同隻狗啦

佢氣場真係好勁，我隻狗仔好耐之前上佢堂，第一次見Eric Ko就自己投降反肚

同埋佢教嘅嘢好有用，好多狗仔嘅行為問題其實都係主人縱容而引起

睇之前佢果個教狗節目，好多主人就係用呢D 我地人既心態去養
俾最好既野佢地食，覺得上狗帶無自由，放狗應該由佢地鍾意去邊就去邊
結果好多時隻狗教到壞晒
然後次次Eric 都係教主人多過教狗

想知大概幾多錢一堂

愛動物嘅男人真係好charm

馴犬師嚟講Eric Ko 算唔算世界級

#119 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽人講之前tvb挖過佢
但佢話唔會幫tvb拍野
上年仲係咁出po叫香港人加油
成間公司都黃到仆街

強烈要求 侏羅紀搵佢殊走啲恐龍

保護埋會攝影師嗰下好好j

係呀

睇多兩集就知佢真係有料到

有愛心通常都好好人
睇佢對住d狗都好有耐性

reject過tvb邀請仲會唔會係藍

好想俾佢調教

瘋狂比Eric Sir 殊

佢就係alpha man

之前係佢間舖出面見到佢架車
連個車牌都係TEENY（佢隻狗個名）
好有愛心

真 我琴日貪得意學佢shi 隻野狗

而家喺法國醫院瞓緊 都唔知幾時先出得院

希望佢係黃

唔太記得喇因為都成7、8年前，我隻雪撬而家都10歲，佢係一個course，每星期上堂咁，會同其他狗主一齊上堂，最尾仲有個考試，合格會有張畢業證書比返隻狗仔

睇佢節目就知
點止教狗，仲教埋人

所以Ceaser同eric果套係完全適用於所有狗，一教就聽聽話話

初頭以為係剪接效果

但睇多d case 發覺真係咁撚堅

Shu！

但係Eric好似都會用零食獎勵

可能係俾嘅時機

有集就係佢幫徐淑敏教狗，松鼠都比佢養到咁閪

最近唐狗條片真係好撚癲，跟住成日人圍觀睇佢馴狗好撚正

SHHHHHHHH!!!

真，衝去捉住兩隻打緊交既狗

好撚勁

你唔明 我講緊係 以勢壓佢地 shu呀 迫狗服從 咁當然要用到零食 但馴狗個套係 唔比郁手 壓佢地 或者用手去扮狗咬佢地

型到仆街，連野豬都馴到

點解係shu 唔係喂! 呀! 屌你!其他音?

d女俾佢一shu就濕啦

真係一睇停唔到

有教過女主人大大聲「喂！」佢隻狗

因為狗同我地接觸多
加上佢一集會講哂唔會拖泥帶水
同埋佢真係好正能量

狗主好好全家人一齊出動

同好有耐性
比著其他人應該掉咗隻狗走

有d 集數講過要用d 陌生d 既聲音去打斷佢思維
可能喂! 呀! 屌你呢d 平日有機會講既野會有d 動物習慣左效果無咁好
我估

笑死

呢個真耐性真係好緊要
睇片可能分零兩分鐘就睇到成果
但有d 集數提及過剪片背後可能佢係用粒幾兩粒鐘去重覆一set 動作等隻狗自己明點做

真心有料到

以前有睇過佢係有線電視拍果D馴狗節目，真心有料

網上搵好似1堂HKD 1500.
但係係正常上班, 有特別問題既狗可能另加收費...
打去佢客服中心問下咪知

呢隻好得意

俾你諗到就無Eric哥啦

真正嘅 撚狗

下次係街sh下班狗先

屌 原來就係你 知唔知成個wards d姑娘都笑緊你

連登仔行過比佢shu一聲一定嚇撚到土下座

下我做乜要對佢有影響？on99

我諗住遲吓出院就覆桌咬返隻狗轉頭

講到明係靠經驗靠練習，睇咩書

其實ok wo 有料

好想畀佢面對面shu一次

平時會出街放b學紀律

成功引到路人望

世界最強

認真咩，我見野佬kolar嗰啲都reject唔到TVB嗰度「我們的音樂時代」

喺香港做音樂要乞食

呢啲係咪就係霸王色霸氣

用零食同平等咪左膠果套

俾D 甜頭支那, 平等對待佢地, 佢地會乖

平等冇問題，但狗係要leader ，你做唔到佢就做

咁喺人嘅角度咪覺得佢唔聽話

有畫面白卡佬

我啱啱行上大帽山迎面見到佢拖住兩隻狗落緊山
真係shu隻狗

有時要錢生活
真係無計

有隻lay係枱底食花生

d片又幾好睇

想睇佢shu 老納

連呀伯都比佢sh!走

佢澳洲定新西蘭番黎

佢好似係Cesar Millan既徒弟

On9父狗

好有愛比證書狗仔

最尾佢shu 3隻村狗
我都比佢嚇親

點解我殊d豬，d豬會撞尻我

真
有集講隻鬆獅狗
指住個阿婆話教你唔到

果個阿婆偏心到仆街
啲咀臉衰撚到

佢鶴嘴呢度夜晚勁多狗，上次夜晚9點幾10點揸住架電單車入去，起碼有二十隻狗喺個迴旋處度開會，一見到我就即刻吠同追，走得甩真係執返身彩

我係靠Eric啲片黎填充
我阿媽睇cctvb既時間

個阿婆好撚黑人憎

貓有冇用

我都係
一野紮馬
嚇親

有啲主人望到都見弱勢
有啲就怕狗同埋好多
仲有好多人嘅壞習慣：長糧/一返嚟攬狗等等

一宣想問 佢係咪hehe黎

好想學佢招shi

嚇到個阿伯

會唔會黑警都shu 到

勁好睇 果時一次過追晒有線

佢教好隻貴婦之後Eric Ko笑得好開心，讚隻狗聰明
呢下覺得佢好有心

要令隻狗識尊重 比野識好似求佢咁

人形狗畜生就唔好啦 一陣拉你入狗屋就煩

外型 身型 講嘢嘅語氣真係好似
但係d人話佢有老婆定女朋友

有賓周既老婆？
有鬍鬚既女友？

7:00開始

想知做佢另一半會點

好想被佢保護

死左膠真係好撚黑人憎 盲目追求equal
屌你老味幾時同d群體野生動物講平等
獅子王都係極右思想？

氣場呢樣野係天生既，後天訓練好困難

咪係， 根本隻狗好開心個主人係強勢，隻狗都唔想主人廢到連自己都control唔到啦，見到個主人咁廢出街都無面

好想俾佢shu我

呢個仆街來架wor,打住教架

有咩根據

之前我係佢公司做,係咁叫人join 住宿training搞唔掂睇住佢係房打啦😏
佢仲隻狗嘅天kinki唐狗盲咗,係佢之前唔帶去睇醫生跟住吽到最尾冇得醫先至會盲,佢講到佢本身係盲嘅咁🤡

條友黃定藍

藍啦~扮中立果D 撚樣

Shu

如果係隻大型狗咁嘅性格係咪冇得救

唐狗size 都仲話可以夠力控制到

其實個氣場係點練出黎

攬狗點解係壞習慣

前面好多巴打講咗

有上動物蘋台

呢個節目咁紅
仲要長做長有
咁多年都冇喺CCTVB 上
佢係藍嘅一早過咗檔啦
上大台一定再人氣高啲添
但係冇呀
你諗下點解啦
紅台挖角有人唔受囉

真係勁，隻隻字都識但係就睇唔明

想做佢隻狗

大型狗..你唸下點救自己先

有愛心嘅人好難藍

呢集個下J左十次都有

因為佢嗰件貼身Tshirt

OMI 好撚正

佢係咪gay? 係嘅話應該好大機會黃

有朝一日你老豆會shu！你

又一個老豆shu！仔女慘案就出現

一大隻二大隻三大隻

一開球嗰度cls

Eric 有冇俾狗咬過 佢好似仲勁啲全球接班人啦

野豬都得 可能貓佢都hold到

好鍾意睇佢個d馴狗片

眼神教狗

佢做到咁Top又有信心有經驗
想無氣場都難

好撚man

可能好似哈利波凸咁 其實佢識同動物溝通
人哋又係shu 佢又係shu
得佢有效果 痴撚線

去過鶴咀 啲狗真心恐怖

叫佢shu 林鄭

呢啲真係真功夫
野狗基本上係完全架未馴化嘅野獸嚟，咁都搞得掂

唔得 連豬會周街屌人

有咬過但無佢咁傷

唔記得$1100定$1200一個鐘，我fd嘅老細請過佢。

伊之助

佢先係動物傳心師

佢好似係gay

可能幾千搞掂然後無後顧之憂
都算值得嘅

氣場同Timing

Shu只係用聲音分散隻狗注意令佢望你

仲要靠本身氣場令隻狗跟你指令

條jer 勁近
一唔覺意噬埋去就

有冇俾人shu 返轉頭

世界冠軍喇佢

佢甚至馴埋人㗎，馴到你聽佢講，令你可以馴到狗
雖然聽落觀感有啲差，但我覺得係必須

除左唔太慣佢講嘢嘅風格之外，其他野都好佩服佢

仲會周街拎把刀係咁fing

而家諗返起班友仲係好柒

打狗都睇主人 香港班文弱書生真係唔好試 莫講話野豬 芝華華見你咁瘦弱都會恰9你 真係建議香港人好似鬼佬咁多d健身

咁平

這三隻地盤狗是很惡的

有，佢一樣流血

我都係唸呢樣

隻盲狗係白內障？

見過佢同女朋友拖手行返屋企

潛力圖

我睇左做”連豬”都handle到

林鄭：

打鑼打鼓嘈生晒

見到佢副body真係扯扯地
好想同佢玩返場

敎小朋友嗰個係邊個？

人都handle 到，第二秒個阿伯都驚一驚。
下次d mk仔撩交打都可以用呢招😂

佢教狗好睇在有晒前因後果
cls狗都俾佢攪到低能仔咁
呢d無造枚

唔知有無馴埋d狗主呢

太強勢對狗不了
台灣熊爸個派先係真正愛狗，對狗好

要睇隻狗咩性格，如果平時霸道格/極度迷戀主人，一返黎就攬佢，會令隻狗覺得自己係高人一等，理所當然咁。

咁每次開門都撲向你，唔理佢就發惡，冇咗主人同狗既階級觀念。

睇佢啲片 佢教嘅狗最後都好痴佢 同佢玩
呢啲呃唔到 唔愛狗隻狗都唔會理佢啦
佢強勢係畀狗知要佢話事啫

On99

左膠

實係靠打狗可以贏冠軍啦 傻閪
Shu

唔係. 只係同門

靠shu就得？咁全部人都得啦~個冠軍買返嚟嘅又話畀你聽咩 傻仔

有冇後續睇埋

咁多集 集集都train到啲狗改善咗咁多
唔通又係鏡頭後打狗，啲攝製隊又望住佢打
利申：集集都睇晒

想唱衰人

無圖無相無片過主啦

以前有追Cesar 宜家淨係睇Eric Ko

有睇Cesar就知不嬲要有energy係要大鳩隻狗

因為事實人類都成日會用
老細黑面呢 d 真係 feel都 feel到 唔駛講出口
正正係唔識洞悉呢 d野既人就成日比老細屌

Caesar 都有打佢幾野

好痛。
如果隻狗唔放口 係咪要射殺

大半個鍾
大半日

咁又未試過

咁唔算超貴，請個pro既健身教練都差不多

即係要當老細係隻狗

佢講嘢一舊舊咁 好難搞

咁快摸隻狗

老貓燒jer

有冇巴絲同過狗狗上過佢堂

Why😂😂😂☹️

Shu😂😂

真萬獸之王

咁應該又未去到果個程度
我唔信佢連獅子老虎都震懾到，此終香港人應該無乜接觸過野獸，肯定見到都拗底啦

何基佑？

諗起嗰條片非洲人明搶獅子嘅食物

真係唔係自信咁簡單

你搵咗律師打民事訴訟未？
好快有律師信出比你

個主人俾到安全感佢，知實保護到佢

惡嘅狗馴到，但冇自信細膽狗佢一樣handle 得好好，好記得有集隻狗二奶命，一入家門就驚到軟哂俾隻柴犬恰，eric 都搵到方法幫佢增加自信，超勁

可唔可以請佢去 shu 下d 癲狗？

想信你都唔得啦 咩証據都無

我試過對住屋企啲貓咁做

想睇全集
好正

Cesar 好aggressive

呢個好笑

好似個集隻法虎最尾都比主人棄養咗

我寧願稱佢做真動物傳心師 都唔想理班神棍

不過果集d 屋企人成家都弱智，唔想養就咪撚養

想跟佢學shu 黑狗

依隻狗好戲呃到人
睇Eric節目見到隻狗扒低都會話佢開始Relax

幫你置頂加send 俾Eric

仲好啦，班撚樣識閪養咩

隻法虎而家好嗎

實際證據？cam片？冇證據你話佢條撚其實係塊閪都得啦
利伸淨係知佢係教狗嘅，非支持者，純粹唔想齋睇鳩up

之前睇連登post，有巴打講過話隻法虎俾咗一對外國夫婦領養

夜媽媽睇左大半個鐘+1

Shhhh!

eric又出新片十萬訂閱恭喜哂

最尾佢shi個三隻地盤狗感覺到有種凝而待發咁